50+ 大叔有感

50+ 大叔有感

才回來兩天，感觸良多！
香港人好犀利💪🏼
週末抗爭！大叫訴求， 大汗疊細汗，什至有D勇武用埋條命去拼，但一到了週一就準時做回返工L，遊遍世界，真係香港人最棒！👍🏼
街道上已不再像以往，不見有警察巡邏但一樣感安全，開車見到小意外，兩司機自行處理完事，而市民就似螞蟻般地守規矩，每人都有着自己方向的營營役役地進發，一㸃亂的感覺都没有，這種族群的組成，任何先進國家都想有，根本不用花成本去管理。只要有個民主國家願意維持既有法治制度，提供一個幾百至一千平方公里的空間給港人從頭嚟過，定必有可觀GDP。

買島 救後生仔女